G20 大合照 無人理習近平

G20大合照沒人理習近平慘變邊緣人 全因不會講英文?!

呢件事會唔會係習大大既戰狼外交既導火線
我要等你地班外國人知道我既厲害

小學生識英文咩

好撚老尷 笑死

2年前既野放出黎做乜？